[起底多圖]連登賤女人咩咩妹真名係郭X梅

美國出世
住映灣園
郭x媒
電話962xxxx0
老豆炒股同做電器代理

係咪要玩大？

佢玩野先
起底多圖！收到風波台爵士連加特真名係鄧嘉琳

宜家玩唔起？

試下講多o的

香港出世
住牛頭角
鄧嘉琳
電話667xxxx2

比返元氣錢你囉小氣

lmmllmlmlmllmlmlmlml

住映灣園
求包養

包你老母佢老作

已經唔係錢唔錢嘅問題？今次真係過撚左我底線

仲未有圖？

老作？想我po埋圖？

梅定媒

係就快 唔好等下個禮拜

係你自己話貼咪貼...唔玩得唔好夾硬話得

花生show

媒

貼啦 咁撚串

只想同咩咩妹玩SM

美斯

垃圾樓你住埋我個份

唔好玩大佢

有無閃卡牙=.="

扑嘢走數?

哇我屌
波台狗內哄 笑撚死

我唔會小氣
pmed

ok,你咁鍾意貼，宜家貼囉

支持狗咬狗清算

真 男人最緊要為啖氣

仲未有圖

假圖

多圖

Tg傾啦lin仔

2個都係絲打

屌左未

咁都忍得 屎都食得啦

假圖定想我貼多幾張？

t咩g傾？宜家你玩野先喎

Tg傾 無謂我地開波益人

思疑有人準備笠水

想john

一日冇追，個劇情發展得咁快既，有冇懶人包

冇大頭 唔好開POST啦

留名待j

成個女人咁婆婆媽媽圖又唔多張 起底起咗去邊度

g持

好

趕撚住去投胎？唔等得咪死返出去囉

咁你出返去咪撚睇囉屌你老母

明明係男人改個女人名

加油牙連
好多波台巴打都撐你

鄧嘉琳我受軟唔軟硬

返黎tg傾

貼多啲咩咩妹

各位分輕重，唔好又玩到炒車

男人老狗唔係比個女人仔嚇到呀

咁驚姐係真圖啦

ok,咁撚鍾意TG傾，就貼TG傾嗰啲野

LM

Lm

鄧嘉琳你到底想點? 你做乜搞muimui

死厹

交心野拎黎出賣 無品

有冇手足想睇咩咩妹腳圖？

lm

想要仙股料好d

[black]有隻厹呃唔到蝦條嬲豬貼人相 [/black]

依個實際好多

屌奶星 如果連加特先係事主
你一早貼我就唔洗貼圖搞咁多野啦

劉名加速

因為你搞到炒晒車

你岩

呢句真
曼迷係咁上下質素

支持Ar lin

真 雖然唔係熟人講唔放心
但玩少少又唔係輸唔起

到你反擊啦

連加特連我都呃埋

仙股料，佢叫我唔好爆，本身都應承，宜家係佢先撩者賤

依家呢個年代仲有人叫呀梅

冇，當你係手足

佢爆你全名，你爆佢個名2個字，弱唔弱左d呀
去就去盡d

收手啦 好肉酸呀

486上星期有幾日係1.3 1.5 有留意到

屌呀 486升到兩蚊 賺唔少啦

好睇喎

睇黎d料係真

ching sick ball

喂 屌 唔好搞到全個連登啲post 都係個個咩春咩咩女la

G持樓主

留名等睇圖

白痴仔4月頭同你講仲貼出黎叫人跟😂

Hi牙路

好撚假
係人都知連ching 上星期賭波先贏左幾十萬

對話有提到阿古路ching你，想睇？

快

認錯人

新式賣料手法 我有睇警訊

條友信唔過

植入式廣告

想
好想睇你地點評波台手足

嘩屌原來真架?

係囉
無證無據亂屈人

你擺我上台黎搞你個fd粒聲都無仲要落井下石

我無走出去認係你個fd你都唔多謝仲要搞我

映灣園

呀梅有冇性趣打場雙紅會

返你老母

咩咩妹

其實搵到佢ig/fb未
想j佢

咩咩妹圖呢
好似幾靚女

同m記驚見on9仔個post有得fight

想同咩咩妹玩？佢唔係有女嘅仔佢都唔上，好撚賤

吊 小妹有廿張飛

咪講到搞搞聲咁難聽

大家互post張自拍出黎睇過

聽聞呢度有人教炒股
有冇多啲計傾

咩思想構造

乜你個樣真係咁

我唔撚信牙路生到咁On9

屌映灣園原來偽中產樓

唔怪得佢話我無吸引力。。。
自問樣唔差

係咪禁下佢咪跳制唔得先

尋日我都幫手淋火唔好搞真人

佢比果隻8470都係堅料

佢識玩 因為多數冇手尾跟

多圖？圖呢

你就on9呀死獌狗

睇到張圖已經冇咩好討論

好好笑

作多啲ok?

我都唔知佢個腦諗乜，好撚on9

Jesse

收到可靠消息 條仔係金鐘連登仔樣
淨係得個高字

好難禁 你搞到佢跳制
今次我食花生咋

圍爐

留名
爆多d

咩咩妹好撚正 想識可以點做？

臭雞都不如

係咪諗住請食4次元氣就有閪屌

唔好比佢停

咁有圖未 想屌

咩咩妹請出招

私恕撚走開啦，好撚肉酸呀

想要咩圖？

唔撚睇咪死返出去，有人逼你睇？屌你老母

連加特基心友溝唔到我玩兵變

起碼都j圖啦

又話多圖
你嗰啲只係將文字變相
唔好呃鳩我好唔好

到宜家都仲覺得自己冇錯？

是但啦
想要條女啲圖多啲

咩咩咩內心咁黑暗

Sorry shouldn’t explode ur name

D對話全部無日期 分分鐘係兩條友岩岩SD
又黎撚鳩連登仔

報佐證監

呢場大龍鳳度咗幾耐
全波台總動員

唔駛丁圖，有樣都夠
除左睇落無波其實幾Ok

成班傻閪搞到波台污煙瘴氣

我唔覺我有錯囉賤男

死臭西咩咩妹
原來你之前話我個樣夠老實係假既
喺背後笑鳩我樣衰
難為我次次主動埋單，送埋你返屋企
屌你老母

小朋友齊打交咁，無眼睇

屌 識到呢啲女都幾撚過癮

相呢屌你屎忽

其實係lin同我夾埋玩波台，邊有可能咁有錢

我地信架

無女朋友既岩唔岩

女神仲收唔收sp

留名跟進

開始呃埋我

可以屌囗

lf2

等證監查下囉
反正486輸我好多錢

難分真與假

仆街啦你臭西
喺我面前扮純
話唔鍾意連加特ching，因為佢個樣太player
比唔到安全感你
反而鍾意我夠成熟夠老實，可以慢慢咁長遠發展落去

唔會理架

收到風你比梳b 屌過

同問

想睇自己pm佢，反正佢都唔撚介意俾人睇

隔住個mon都聞到佢浸公廁味

撐樓豬
臭公廁要教訓下

冇左icon啦

求其開個假acc自言自語扮我😂

乜撚野怪獸？

可惜 我想要丁圖

呢個我可以確定真係咩咩妹

想屌咩咩妹 CHECK PM

咩咩妹，連ching 講既野係咪真？
我對你咁好你係咪背後笑鳩我？

咩咩妹正一死淫西

pmed

呢張又係扮你呀嘛

即刻icon都無埋

算啦六師弟你，夾埋點會內容詳細到真到咁
仲招唔招sp 利申大j碌鳩向上讓你享受性，加埋有女朋友岩你心水

講咁撚耐都冇j圖

臭雞想笠水？ 支持樓主開佢老母波

屌你pm張無遮既俾我ok？

牙路，我仲誤會左你係變態佬

More

屌 我都想要

🥜🥜🥜🥜

咩咩妹連圖都del 埋 有幾多波台手足pm jor

7點半前收唔到你道歉就po埋嗰張

J圖都冇 點傾落去呀

7點半啦清

禾刀系 對吾住

痴線洗唔洗玩到咁大

我都唔想

有無懶人包

電腦分析係matthew同奸奸

same

波台背後究竟有幾亂…

屌佢老味唔應我機

賭得波睇得足球都係咁既水準

難分真與假 人面多險詐

睇定啲跟太貼隨時抄車

我動物台都忍唔住入黎睇戲

突然好爆

好心做女人就咪搞到自己咁cheap

你過撚左火 東涌group有人同佢老豆講

佢今晚跳樓你唔好潛水

來來去個幾個 兵變定大龍鳯都唔知

slut!

崩清唔好咁咸濕ok?

貴圈真淫賤
睇黎咩咩妹係波台公廁
無乜人係未上過

牙咩有情緒病，隨時真係跳樓

相呢 屌你樓主

關我咩事

幾qq

東涌

巴打你自己食完依家係到阻人食花生

Bisexual巴打有冇性趣

佢份人咁識玩 竟然有情緒病

係 唔玩得唔好咁撚串

跳左到時大家就真係有相睇啦

男人嚟講你都算冇風度

。。。

一條女就撚哂就多個手畜

咩咩妹 係邊

你地波台班巴打自己食完 咪係到阻人食花生啦

好！

情緒病無樣睇架
之前linkin park個主唱都係無先兆自殺死左

唔理炒唔炒車啦

佢9up就叻 點會跳

有女同仔 咁我咪應該得

總之你兩個之中搵一個出黎仆街俾大家睇啦

請佢睇戲食飯，約出街次次例遲半個鐘up,都冇發過脾氣，唯一兵糧就一張爛鳩貼紙相仲要我埋單影，咁都叫冇風度？

有冇人知點解咩咩妹會爆連加特既全名先

情緒病發作姐 唔關樓主事 繼續post

講多D

男人老狗，你都算on9同小氣無品

咩事 又喺度嘈交？

兵

樓主你咪又係想扑9人姐

連巴做咩甘於當兵 定係每次睇戲食飯完都有下場汁番濟先

你今日唔係同佢出去食元氣咩

哥哥

咁琳嘉鄧又好難唔笑既

。。。
唔好再講。。。

全部對話圖
po d有樣架啦

今日人生太黑暗
要搵d野平衡番

今日食完之後就睇復仇者（當然又係我埋單），一返到屋企就見到佢喺到開我真名

留名食花生了

樓主出多啲圖 振夫剛

今日啪左未

大家都是曼迷

晚上7點都過咗啦，又話爆大獲

咁都唔會突然爆人全名架，點都有原因

聽晚又要救心

人呢

你情我願既姐, 樓主咁嬲都係想有得食姐

但對話又話你唔咸濕既

JESSEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE LINGARD 好高汁
多D DETAIL

條女係咪細個比屋企管得多
搞到而家咁撚淫賤

點解仲會出去食飯

堅定流呀 係既個名又改得幾正

唔好跳住呀

仲有好巴打想約你

後晚呀巴打

Ching 住得都幾近我

樓主被人狗咁撚喎
條氣咁都順 屎都食得啦

繼續爆料 毒撚都有尊嚴架

乜真係會咁

留名，咪走數啊

波台刷存在感

我記錯時間

做乜依排d 19000咁搶口

拉埋佢浸豬籠丫笨
平安谷年代咩, 搵下SP 發洩下人類正常生理需要就賤女人
搵SP你情我願
又唔係呃又唔係派帽都唔知有咩好屌
又唔見你用同等力度搞鳩班仔 大細超

似你

邊會咁撚易死 咁撚想死就唔會等今晚

贏咗爺爺就咁撚串

曼區啲人好淫亂

曼市圈子真係好淫亂

好想俾咩咩妹包養

咩咩妹好慘

狗係咁 有西就沖埋去屌

波台狗

佢有燥狂症同埋極度attention seeking,隨時跳樓攞attention

其實睇對話,咩咩妹講既野都唔係冇道理

由細到大比屋企逼,佢都係想搵SP 搵果種佢覺得FREE既感覺

牙joe派人搞亂波台
回家了各位

屌 香港人講就勁 做就碌撚啦。MK妹條命咁值錢，會唔會為左條毒撚跳樓呀

獌真係同隊波襯到絕
Giggs vanpussy ....

咁都好過你冇女屌

貼對話有意思咩？閃卡都無張

樓主用咩咩張紙巾打左幾多次飛機

其實係真

樓主 就七點半啦

今次應該唔怕撞車

同埋有少少暴力傾向

認真？

咩咩妹 仲有無料爆

慶祝我曼打敗阿廠 互爆

白毛=咩咩妹
黃毛=lin清

波台有咩係真
除左麻g

真

我可以證明

見到波台撚點信落去

牙蓋瀨屎 我信係真

屌厭左西先轉屌埋男人

一陣爆埋你

今晚返工mon住映灣園有冇企跳

佢ig story成日都坐天台邊影相

開真名有咩問題

唔講咁多 樓豬好波

牙路 我地都係受害者

如果後者係真
我理解到佢平時係到既行為

btw 麻=/=g

好想知佢對你地做過咩

呢個我可以做證

啲獨身寶貝女係會比屋企管住，我識一個係個個人唔係香港讀書都周不時叫啲外地親戚去學校附近撞佢痴線到咁，啲有錢女屋企人知道個女咁，家變都似
睇埋呢個case發覺呢啲女通常都好寂寞仲更加想識人，所以高壓管治反而有反效果，各位未來爸爸要用筆寫底

心水清

上連登搵食

就7:30

紙巾事件單野唔係賤男 鄧嘉琳

呢個賤男追我就話聽我講心事，請我食元氣，約出去旺角我要撜位拍要時間，同埋一定無遲半個鐘

佢根本係cut d唔cut d黎做我

咁多人識佢真人

算啦，連加特收手啦，呢刻你收手我會敬重你。各位巴打，人言可畏啊，如果真係搞出人命，一世都唔安落架。

咁你反擊啦

快d貼全部對話啦
我信你架 女神

咁你是咪有女既仔就上

我識有個有錢女又係咁，平時扮乖女，呃老母話通宵做project,其實同我去蒲，仲要食大麻，玩到好撚癲

你對我係咪認真？

就係一條女搞到成個波台散撚哂

仲肴5分鐘

波台應該要團結一致

狗雄難關美人關

我呢架已經del晒所有對話，佢都無對話可以再貼

我唔會反擊，公道自在人心，正如你唔會鬧隻吠你既浪狼狗，幾時都話溝唔到女既毒男恐怖

退一萬步講，你同條女散左2星期就黎flirt我，都唔見得你幾正義

咁都忍得
屎都食得
做兵都算
仲要開名

仲要問呢d問題=.=

證明男人間既兄弟情都幾薄弱，有咩事就blame the women

唔要腳
要大奶奶

反面教材

曼狗，抵死啦有人唔做，去做曼狗

有個過咗身

雀屎唔係屌開人妻㗎咩

又關你事

樓主就係個變態佬

樓主冇份屌嬲豬

波台撚好可怕

反擊啦

人地爆你全名 你唔爆番佢全名

加油

映灣園好平

小二 花生黎多兩斤

仲有2分鐘

西面攪攪震

小二 花生黎多兩噸

大麻b

我識個反而係屋企人少理
以前小學仲成日派錢比班fd洗
依家都做左mk妹唔知去左邊

人地搵SP關你地咩事呢⋯⋯
係味你地無得屌妒忌

30！！！

1930

唔反，多如

佢好起上黎好到陪我覆診

笑佢個名因為我陪佢去旺角印波衫，個老細笑佢：你識野呀咁都識印！

我抽下佢根本就無惡意，點估到佢小氣到玩出賣，仲要貼交心對話黎玩人格謀殺！

Ok you killed me

我都識個有錢名校女 讀書好撚勁
但中學嗰陣貪玩屋企人無乜關心佢
然後走去做ptgf俾人屌求安慰

Your face your fate唔好咁傷心

拉舒福特佢手足
有無份屌

爆人真名跟住話人小氣

我都識一個，最後我令到佢從良。然後而家無再聯絡。

究竟咩咩妹平時係咪食開屎

個車夫

佢抄車入咗院無份屌

What time?

樓主潛左了

7點半了

仲收唔收兵

金鐘連登仔樣

係咪做左你sp就無做

係咪跳樓？

佢地傾緊數
俾多15分鐘

陪你覆診咁簡單？嗰次你半夜飲到貓撚左call我，我即刻出黎捉你返屋企，送到上床水都冇抽過你一下，宜家就玩開名？
你點對我，我點對你？

push

入左廠

想睇跳樓多過d圖

佢地2個喺天台傾
睇緊lin兄最後會比佢推落樓

七點半啦 大佬

牙路唔好傷心 話時話聽講你敗走鏝post真有其事

爆啲真心對話出黎 你都幾賤下

連仔其實真係2等兵

無間道？

其實點解要爆大獲，意義可在，小學雞咁

快喇好嗎

咁都唔抽兩下水

連仔應該a0處男

呢個fake啦 你有車?

call都call拉車

啱呀 咁易食因住有病

忠心兵
上到床水都唔抽

比著係我就屌到佢隻臭閪都穿

32a 有乜野抽

我只係想知股票果邊既料

開完名就有人信？

好心咪上連登搵食
呢度痾呢度食 出事係遲早既事
有需要用其他apps囉

唔將網上生活分開幾個partitions
唔順人意就會俾人渣住春袋做人
攪到屋企都知埋幾難收科

好記得咩咩妹之前話有個連登仔係冇比佢屌到
果個係咪lin仔 ？

班仆街恰鳩我，唔好提

其實因為你個晚唔屌佢嬲左你

Aa 呀

做厹,仲有內幕料都反娘娘咩玩法

屌左就唔會反目啦

敗走再改名?

真係抵死
唔係男人黎

圖呢

慘 明明你對鏝最忠心

8470又真喎
堅堅地喎 咩姐帶我搵食得唔得

圖呢連美斯

無d咁既事

無波,有腿喇掛

Lin仔好慘牙
個個都有得屌娘娘
唯獨你冇得屌
支持lin仔爆大獲

起底多圖係指d濕鳩wtsapp圖？

又話post圖

係，我唯一愛隊

水都唔抽？！咁都忍到

佢有車架 之前同連b遊過幾次車河

支持樓主

女又食唔到
鏝又番唔到

橙

佢揸定你揸

黎料

之前曼區貼過啦
象腳黎

都唔知雀屎咩taste

車震？

其實牙咩好失望，覺得自己唔吸引

屌你老母

桃色冒險定咩咩勁啲？

懷疑佢gay

咪撚再提，刺激過過山車

你老未 有得屌咩咩妹都唔叫

冇波邊有波餅

牙lin你究竟有冇屌過牙咩 ?
冇嘅就爆啦

有圖未，七點半都過左

8點半都黎緊啦 貼圖未

屌你咪再鳩up 等陣成個波台都當我手車真係咁唔掂

認真，32c，堅係c

相都冇張 有百幾正評

連登墮落成咁？？？？？

8cm

又話32AA點請人食波餅
請人食黑提下話

想睇映灣園跳樓圖

純文字討論

阿連

扯左先得8cm

咁樣痴埋黎，正常人都扯旗啦？係咪

貼內幕實際啲

張紙巾係邊呢家

平時搭車都有女過黎請食波餅啦

d人話香港係文化沙漠我一d都唔信，呢個post純文字討論都咁好傾

樓主令我記起想當年青頭仔摷到條女濕曬無帶去開房，之外就飛左我
人地西痕你唔屌佢好陰公架，佢唔懷恨在心就假啦，個次你唔屌佢以後都無機會屌架啦唉

佢嘔撚到成身斬係，臭到仆街，我幫佢除左衫（bra同底褲冇除）抺左個身，之後幫佢換返乾淨衫，就出廳瞓，中間真係冇撚抽過一滴水，如果我真係狗公嘅，當時就影低佢相啦，宜家你地睇到嘅，就唔止呢啲咁簡單

ok 搵到犯人了 坐牢吧

牙lin會吾會巧似牙雞甘
卑大王打撚死架

仲要咁多正評 真係屌樓主老母

屌 仲廢過狗公

32aa要帶bra咩

樓豬咁都聖人mode到 定咩咩妹好撚豬

我信你

屌

2015/03/23 東涌映灣園 第01期 44歲男子於晚上10時許被揭發在睡房燒炭自殺,救護員證實... 詳情
2014/10/06 東涌映灣園 第03期 第11座 悅濤軒 26歲姓李女子於傍晚6時許在睡房攀窗躍下,救護員到場證... 詳情
2014/08/08 東涌映灣園 第04期 第15座 聽濤軒 42 39歲蒙古領事館女職員於晚上近11時從單位推開窗口縱身... 詳情
2014/06/03 東涌映灣園 第03期 36歲男子於中午12時許被母親揭發在書房內吊頸自殺,救護... 詳情
2014/03/04 東涌映灣園 第02期 第06座 映濤軒 19歲姓何青年於下午4時許攀窗跳樓自殺,送院搶救不治 ... 詳情
2013/06/24 東涌映灣園 第03期 上午11時,40歲男子被發現由高處墮下,跌落地下重傷昏迷,... 詳情
2012/11/24 東涌映灣園 第01期 第05座 賞濤軒 20 一名37歲印藉空姐,於早上9時許,由屋苑高處墮下,頭爆肢... 詳情
2012/11/09 東涌映灣園 第01期 第01座 賞濤軒 約70歲老翁,於早上6時許,從上址寓所墮下,救護員到場證... 詳情
2012/08/16 東涌映灣園 第02期 第07座 映濤軒 42歲男子,於清晨6時許,與妻子發生爭執,期間事主用菜刀... 詳情
2010/03/04 東涌映灣園 第01期 第03座 賞濤軒 34歲DIN外籍女子,疑因感情問題,早上9時54分,從寓所跳下... 詳情
好多單

信你 不過其實你同拉車福特係咪gay佬黎

屌你老母成班狗公係呢個po到酸鳩人 好心咪推呢D低質po

又改左名

咁只係證明你on9咋喎

正人君子 真係抵你叫爵士

你無份？

男人老狗你都幾撚無品
人地同你私chat傾計 你放上公海
痴撚線

32aa

邊個屋企先

佢其實鐘意男人

對其他女可能真係得
對咩咩呢d淫西就

我地係搞過 但我地都唔係gay佬囉ok?

系
唔怪得牙咩同你講真心話
又話你唔咸濕

8:30都嚟啦！！ 圖去咗邊

你都係曼市圈子

車震個次？

想知

唔怪得佢話刺激過過山車

你當寫甜估咩
我要圖呀

能成為密友 大概總帶著愛

又係到撚狗

屌你老母比條女啲圖啦

算啦死狗公

如果推到俾佢老豆或者啲auntie uncle知

我ot狗
放工最鍾意喺食完canteen飯之後返自己間房，用幾張凳排左一張床嚟訓覺

講西咩,又話七點半,毛都無條

我同佢都係鍾意女人 大家都有自己既女朋友 個次車震係大家悶得濟諗唔到做咩先會咁做

多圖起底=多tg對話圖

個日你係曼區先留左tg 叫咩咩妹pm 你

日本性玩具潮文?

有無69互含？

明明個次你係岩岩考完車牌叫雀屎坐你車

恒大仔留名

果次架車係minicooper 做唔到太多體位 但再之前係佢屋企就試過

下次再搞叫埋我ok?

男人老狗揸mini copper

樓主男人老狗咁小氣

痴線 上面做咩

跳樓未

屌你波台變左感情台

痴線 搞到咁大鑊

8點都黎 幾時爆料牙

波台而家咁撚淫亂 老了🚬

8 點都冇野睇 男人老狗拖拖拉拉抵比人爆

全撚部都係假野

映灣咁7 平都求包養?

樓主深潛

收嗲啦mk仔

純粹9 up左全日都咁熱烈討論

Cc台借d椅反波台

用緊2部電話作tg對話要o的時間

屌你老母變咗娛樂台

屌你老母牙 幾時請我食飯屌女🚬

咁都叫起底？

咩咩妹你好，可唔可以提供多一兩個老冧黎飲下茶？

上連登，勿認真

好想做咩咩妹既性奴

有腳圖未？

原來上波台都食到女

準備好除褲打丁

認真 想屌咩咩妹 好想食姐姐

老老豆豆最衰都係25b搞埋啲咩sp

好多靚仔 食過幾個

佛誕都黎 入正題未

你一定未食過最靚仔嗰個

咩撚野公廁啊屌你老母 我女神啊

又關我事=.=

唔想食自己

其實咩咩幾正呀 無波都無所謂啦

開埋哂啲sp post

會唔會1001都無圖

認真 咩咩而家刪哂tg ig
電話又打唔通 有無人搵到佢

正仆街

好想將佢射滿滿

講真 搞到連登mk哂 多得佢唔小

又話7點唔道歉就有圖，圖呢

真心，佢真係始作俑者

玩夠了 假的 我識佢地真人 對話圖岩岩作黎玩鳩你地

真 唔係佢開埋啲sp post
牙咩又點會識到牙連
最緊狠就唔帶埋啲手足玩

痴撚線
尋日以為條女自編自導自演收兵
點知今日仲好笑

圖都冇張

鄧嘉琳係咪都係女
連登咁多絲打

比個女人搞成咁

連蛇勁野

係 最撚衰25b 咩咩妹想報仇pm我 有佢資料 俾返小小內幕料我夠

拆掂未
仲有冇野爆

Mini先好 d女一見到就自動跟上車

原來係無閪屌 發爛渣
諗住比幾個錢就有閪屌？
唔係鳩痕 明知佢賤閪都要約？
佢賤到仆街又點？
你唔係諗住有閪屌 會比錢？
傻閪 無閪屌就登爛渣
慘過d小學雞
一個臭閪 一個毒撚 笑撚死

佢唔開遲早都有人開
呢到係連登黎

你見到佢兩個仲生勾勾就知係連揸啦

牙咩想要性奴tg我
我唔咸濕扯極都扯唔起

男人老狗個名叫鄧嘉琳咪比人笑囉

我中意同臭西做朋友得罪你？

拉車揸既話應該冇料爆啦今日

小朋友齊打交

樓主係無品就抽左水啦

牙咩話樓主唔咸濕

請毒男食飯屌女比雷劈

屌我仲以為佢block左我tg,原來del左

喂喂喂，講返咩咩妹啦

映灣園都求包養，條友應該屋企好撚窮

DIU 真係搵唔到咩咩妹

唔好跳住 比我做埋性奴先

報左警先

詳細資料
爵士連加特
大約175cm 65kg 鋼條身材
下面有15cm，性經驗3次(佢講)
鍾意騎乘位

拉舒福特
大約170cm 70kg 小肥
下面12cm，性經驗8次(同男)
鍾意車震、推車

唔好問我點知 有人想知先講

而家先知我曼咁亂

收皮啦 輸到無錢食飯了

獨生女千金係要受下教訓，不過唔好浪費咁靚既首抽，仲有得翻轉頭，上連登勿認真

性經驗8次(同男)

搞到我都心郁郁想做曼了🚬

想知 快講

我得167cm 65kg
其他都岩

講得好！其實我第一個po係開黎笑d tg 交友post係交配post, topic都一樣，將交友變做交配，點知真係有女add我

爆多幾個

樓主有冇屌過咩咩妹

有個曼區tg 約炮gp

歡迎入會

做得曼迷都係靚仔靚女

咩咩妹對腳好正
想識你
tg係咩

正唔正先

你身型比例幾好 次次同你出街都以為你有170

聽講你幾個月前話戒賭成功

爆埋你啲熱狗手畜出黎ok?

獌狗真係好多狗公
之前貼條撚果個又係獌狗
好過利狗得班毒撚

啱條撚, 明明你鐘意既係考車

你食完比d波台手足食ok?

JOIN唔JOIN得

有d女神級，有d恐龍級

佢著左鞋咪170

聽講你都係獌

咩事

sp就得呢兩個同kagawa kawaga唔關事廢事爆

呢個係職業黎

利=毒撚 獌=mk

扮咩 你未又係有食女 冇就話姐

果日係老蘭撞到佢拖住條肥西 佢話交友post識 轉頭入club俾人搶撚埋係佢面前打車輪

佢條開post出賣你地wo

快啲post樣

JUMP

恐龍級我都得架

肥絲都食

玩具台嚟 大家可以出返去

留名

8點半都黎緊 仲未有

未見過樣衰既曼迷

同埋發覺捧親曼既好多都係有錢女

拖你老母！掂都冇掂過佢！見到樣已經即刻諗計走人=.=

我車轉會曼
比我join okay?

sp唔sp呢啲小事有咩值得討論
男人女人都咸濕架啦，屌下閪都成班細路係到起哄

咩咩妹絲打撐你，比起你啲j圖，想知你啲仙股料多啲
不如開po益下我地

自介
194cm 81kg 肌肉型
下面有19.5cm 係0仔 性經驗2人(連&拉)
鍾意玩sm捆綁，m底

好撚痴線喎 吹到享受性 所以任人屌

睇樓主個款俾咩咩妹𠱁掂左 心軟落唔到手po相

JUMP未

原來約撚左你

介紹埋你老死牙蓋ok?

194會唔會多咗啲

留底tg 一陣pm 你

有得屌唔屌咁撚柒既事就唔好講啦
我就係想要圖咋

隨時收埋做性奴

依個真

俾佢屌返獲當無數啦
反正連ching好人到送到上門都唔抽水

我都想棄拜投曼

19.5CM但係0仔真係哂哂

等價交換

無聊時一個人係忍閉空間用手磨擦自己既下體磨到射精唔痴線？

S.Kagawa
大約165cm(矮過拉) 180磅(肥底)
下面得10cm，性經驗無數(佢講)
鍾意含連撚

以前舊登識左個

但而家無聯絡喇

果時成日約我出黎玩

劉明再追

綠帽經驗呢

跳樓!!!!!!!!!!

入曼者得救

睇黎要轉會曼了
之前識個車女會然又大隻大黑🚬

牙賓有丹麥血統，真人樣似艾力臣

鄧嘉琳你po得咩咩D相未?

用錯ac sor

你真係覺得自己冇問題丫六

我愛咩咩姐

人地傾掂數唔po啦

應該

樓主好波

?

屌 真係要轉會曼
撐曼先食到女

呢道又變左波台吹水區

車迷都唔差
有email

A3，3次綠帽子戲法

到時佢報警撚鳩我，告我老強係咪你幫我坐？

強帖留名！！！

我可以做證 上次我地玩麻繩玩到勁high
下次我地可以試鐵鍊

佢中途轉左機啦

肥閪

on9,好快就話去搵fd賣甩左佢啦=.=

我唔會跳樓

咩公唔公廁我根本唔在乎

插同被插只係器官溝造問題，同道德無關，通電就通電，唔通插蘇頭有道德過個蘇位咩

Chingsickball

證明女車迷都係低質🚬
轉會曼了

垃圾

想幫你通電

豬扒都係肉 好過去自瀆

我核電

肥底後入正
啪啪聲
唔同玩法

但一個人溝唔到異性要玩網路欺凌，已經唔係性別問題，係人格垃圾

搵食死去成人台啦垃圾

插水同道德有冇關係

咁你跳樓未

你啲思想真係值得研究

手足好波

我可唔可以屌你？你好撚正

講得好！

有冇懶人包 睇撚到我一舊雲

咪臭系
最緊要夠大波

大開眼界

我打飛機點同你隧道擴建呀大佬咩

咩咩妹跳前 放低幾張j圖

依家啲波台狗咁撚低質 影衰哂波台

求你俾我屌，咩咩妹

簽返張扑野同意書，呀梅一定唔會拒絕

唔怪得牙連唔咸濕
不來溝唔到異性🚬

想插你,或者俾你插都得

咁你又唔抵幫 你係唔受人就唔好要人埋曬單啦
連加特雖然真係好垃圾 但你都唔見得好岩

1仔lm

比男人上左，戴足套，我有咩蝕？

你上左個女人，諗深一層又有咩確確實實賺左？

男人會因為上左幾多條女自豪，同細路買左幾多架模型車開心一樣幼稚

佢三頂帽有兩個係男人

咩咩妹既口吻令我諗起周星馳套濟公裡面隻九世雞

瘦底唔好玩
最好大脾有肉屎忽夠大又有D波底

認真 你成世俾幾多個男人上過？

more

你講得啱架，但係抽抽插插其實稱唔上咩通電，真正既通電係一種靈魂上既epiphany moment。
本質上你都只係慾望既奴隸，縱慾其實無錯，但係無知。

我有野搵你 上水

又幾有道理

似係喜劇之王果隻feel多啲

千萬不要自殺

曼區全手足

冇錯！ 笑貧不笑娼

Manchester Yeung 自己搵

慕娼

學術研討會

我轉會 比我上埋ok?

收到風兩個都係假膠
此post已完

我未屌啊

遲左了

開始迷咩反連了

咩墜道擴建，黑鮑，根本只係一堆情緒性詞語，無內容

陰道鬆左黑左會點？人生會慘d？你估女人平時拎塊鏡照下佢，睇到緊緻白滑就好開心咁咩

垃圾Logan

咁撚假都有人信？

Chingsickball
名言 波大遮三醜係矛錯

仆街
咩咩妹又靚又有錢又淫又有靚腳
想屌條隊排到去邊？

我冇

屌 獌迷真係冇一個人係正常

呀你條臭閪仲要駁嘴

個樣中上only

如果白底仲正

仲好意思講出黎

我已經係最正常個個

說好的7點半後有圖呢

想屌你條隊去邊排

縱欲又點？

有咩慾嚴重過為左食好d住好d日日返八個鐘頭工，對住個同你一樣係人類，但稱呼做老細既人低聲下氣？

牙連消失左

唔正常但有免費女屌

我連阿雞都不如

講咁耐都係得張合照流出

真理

留意到連加特又輸

係唔係咩咩妹搵人溶左佢

不過好多白帶

咩妹假膠feel

你成日炒車都正常

支持咩咩妹

連加特熄左電話

所以話女人真係無撚腦 無啦啦鳩噏當真理
雞就雞啦認撚左佢囉

俾咩咩妹買起左了

其實想請教吓點解成日貼佢？ 又唔係靚？

ryo

點解因為你件器官向外生，就係性上面扮演佔優角色？

成日乜野黑 臭 闊

唔講我以為陰莖係又滑又圓有香味滲出

佢笠水

哲學家

自私個講句又講得幾好

比人屌下唔蝕底，做乜唔做雞又有錢收

咁多垃圾 下世落地獄 你地既意識唔配做人

唔知呢個POST可唔可以推爆

你如果有生女記住咁教佢

你果啲叫縱慾咩？
你根本無慾望。性只係你既替代品，用黎掩飾你既虛無。

拉舒福特條野真係有特別嘅香味 我同kagawa次次都含到唔願走

咩咩 我碌鳩得8cm 你會接受我嗎

個野壞左 可能會生唔到

打算棄利投曼

因為食白粉賭大左等等自作葉做雞係可恥，因為自己要為外物抵押自己身體

因為打杖求生等等被逼下海係情有可願，因為命係最寶貴

因為鐘意性而做愛，可以點評？莫非你食女之前要拜過神先確保自己正義神聖？

記得生多幾件

咩咩妹I Love U

傻鳩先會撐利

扑野冇罪

呢句真係講得好！你情我願大家開心，想做咪做囉

點解我會覺得咩咩妹一路喊一路回POST

如果可以同咩咩妹一親芳澤就好

係咪遺言黎 ？

我生女會教佢搵自己的生既路，做自己想做，唔害人唔害自己既事

定係你覺得教佢凡男人都係咸濕呃人，你個性器官一世唔好用，有性慾係邪惡唔岩？

跳

CHINGSICKBALL

咩咩一席話 勝讀十年書

有冇整合 唔知咩事

tg

咩咩妹我真人好正 wanna try?

好多狗公
狗公配狗女 絕配 下世做狗 做獌

改變曬我人生價值 大C

認真 好有道理 駁唔撚到

話咩女人唔招得sp點錯點錯，從來指唔出乜野道德道理關係，連對錯都提及唔到

係度嗌雞呀雞呀，只不過比斥責女人唔扎腳既古代人文明左幾十年而已

唔知咩咩幾時先開巡u talk show

又話有圖

留明清史

上面話你吼有女朋友既男仔
咁唔叫影響其他人?
你唔覺得犯賤?

因為我件器官 要笠套 顯得男人有承擔
就好似 粒保險絲 永遠只會在插頭上面
唔會係個臭插座上

如果你話會食藥or可以唔戴
當我無講過和立即tg我

買飛入場有無得屌?

樓主係咪即係三五成群入面個阿雞

咩咩妹受唔受埋我玩？我take得起aids既risk

咩咩豬>中大email

#FreeThePussy

咁到時要買黃牛先有飛

咩咩妹會唔會考慮帶團去旅行

屌比你講先

一係比圖
一係比料
一係跳樓

兩條女都正喎
絲打黎？
上面cute
下面果對淫腳

我個女，想鐘意音樂做音樂家，想做凡人打牛功一世，想踢女足唔讀書，定想行我條女係佢自由，作為老母湊大佢成年已經對佢負責左，教佢唔好害到人已經對社會負左責任

乜野「第日教你個女」呢種思，我鄧你比父母set左籠黎圈養而可悲，未敢做過想做既事，唔識教下一代乜野叫活一次

痴線，同我諗既野一樣

同一條女黎

跳樓未
唔好跳
一係比返一q黎先好跳

似係你玩過火辣着左，人地當你真心朋友先唔屌你，專登飛入去救你又無要求你報答乜

人格係禽獸為左肉體一早琴左你啦囡囡

我都未

咩咩搶走咁多豬西既男朋友 收佢做sp 一定係想將豬西既基因淘汰 再將自己優良基因傅承# adore#
咩咩為未來世界著想 用心良苦呀

同一個人黎架

你唔係紮左方便食女咩

第時教女要叫佢小心d力架b呢種男人

重係度叫咩咩妹點樓嘅
睇完咩咩妹嘅真理之後
重點叫佢跳樓得落
唔反了🚬

竟然係咁!?
下面果個塊面尖咁多既
上面包包面好cute

屌你老味做乜撚野姐 我以為自己睇撚緊Facebook罵戰 乜撚野都po上嚟 你兩個有咩傾唔掂咪自己搞掂囉 講撚埋曬d乜撚野理論 當show咁撚樣做 屌有J圖就po啦講撚到佛誕都未撚有圖 屌！

懷疑咩咩妹有性病

避孕套只係商家佬因應男性荷爾蒙較aggressive而設計，如果造物主做左女人係more aggressive，一早就係避孕藥同避子宮環

歷史唯物結果，無道德係裡面

你個女想撬人牆腳你係咪都比佢去做

係跳就快唔好等下個禮拜

d頭髮遮住左塊面啫

我屌你啦，梗係冇，唔射精不如唔好扑

甘願成為咩咩教教徒
Ps 有得插一下教主就好

紮左都有精射
冇精子咋

支持連仔

咩咩妹有道理
呢家開始迷曼有無機會約炮

咩咩妹你下面啲粒粒搞返掂未
上次見到嚇一嚇
好彩之後冇事

咩咩妹原來信主

痴線，我對女仔超好

系

不得不留名

想入曼區約炮group既留低tg 一陣會有人pm 做interview

你支持邊面

連仔加油！

Joe

過左今晚
成個波台只會淨底曼迷

我男朋友

@ilovemuimui

岩岩打比你唔通 嚇死我啦

紮左都可以射㗎wor 清

去邊泥

有冇懶人包呀38頁點睇

萬大事我都會幫拖！

死gay佬

係我衝動左...

其實38頁都係廢話

咩原因都好，無啦啦將大家傾偈嘅內容放上網、人格根本極度有問題！！

支持你女人都可以搵sp

和氣生財牙

連加特滾出奧脫福

你老母就滾

呢個咪杜汶澤間野果個double may

人誰無錯呢

可唔可以同咩咩妹你做frd囝

廢龍

G持

真心一問
搞有女朋友嘅男仔算唔算害人？
因爲逢場作興無拆散人地所以唔算害人？

我覺得
一個大話可以講一世
一個秘密可以暪一世嘅話
呢個就唔叫大話/秘密

但當紙包唔住火嘅時候
你會唔會內疚/覺得害咗人？

利申 無譴責成份
我都上過有男朋友嘅女仔
純粹想了解下你嘅諗法

marked 11點會有人聯絡你

想同連仔做FD囝瘋狂食元氣

勁龍

臭g

ok

跳未呀？

唔比賣咁撚陰毒?

呀咩睇TG

無留意佢間野
唔知咩double may

賣還賣 滾還滾 唔識中文?

俾佢tg我ok？

唔賣點撚肯滾呀

好想同咩咩妹玩SM

hi check ig dm

我都唔明扑個嘢有咩咁大件事 郁d又係雞
其實係雞又有咩問題

諗到點駁再答你

咩咩妹我想同你通電呀

樓豬女都唔食

和解左 ?

巴塞撚轉投曼
有無gp 可以拉我

你搞撚到佢跳制了

波台俾你條8婆攪到烏煙瘴氣

冇事了

身體自主 齊來做雞

迷連又贏

1001未

屌你老母
得我無得屌

1001

爆post未呀

1001 個個有咩咩妹屌

有冇仙股推

贏左

曼迷幫邊個？

點解無女仔醉左打比我

1001開新post

爆

哈哈